Uniqlo連網店都玩埋

啲毒撚街都唔洗出了

UNIQLO 宣佈開放港澳官方網絡旗艦店

一直推崇日本傳統文化的 UNIQLO，其 LifeWear 系列於不同場合不同時間都展現出現代優雅，使系列成為每一個穿着風格的必需品。其實日本 UNIQLO 早已開設網絡商店，讓大家更方便快捷地入手衣物。而即將在下月初，香港及澳門區顧客也終於能夠享受這購物體驗，因為 UNIQLO 宣佈正式推出官方網絡旗艦店，大家無論任何時間和地點都能隨時隨地透過網頁或手機，一手掌握所需商品資訊，體驗 UNIQLO LifeWear 為不同場合而設計的時尚、舒適而高品質的服裝。有關 UNIQLO 港澳官方網絡旗艦店將於 12 月 4 日正式上線，顧客隨時隨地不受地域及時間界限輕鬆購物，更為顧客提供更多便捷的服務如顧客可自由選擇取貨模式，既可揀選快遞配送方式於 3 個工作天內送至指定地點，亦可於下單後 24 小時內到全港 6 個地區的指定 10 間門店自提商品。網上購物單次滿港幣 $400 或以上即可享免費快遞配送服務，運送範圍覆蓋香港及澳門地區。各位若是長期網上購物者，不妨在當日登上其官方網站，又或是於 App Store 及 Google Play 下載應用程式去體驗。

我都唔出街 買衫黎做咩

入左十件純白T⋯

有關 UNIQLO 港澳官方網絡旗艦店將於 12 月 4 日正式上線

終於肯出

依家已經有，未做到全線有姐

買係屋企著

有冇GU

GU

得信用卡付款,無現金

網店用咩現金付款

Nike 都有啦

係屋企做咩要著衫

無得試

想搭單問吓以前啲supima t 而家變咗咩名

冬天得soft touch

係咪街舖一樣價錢先

有啲會平過鋪